魚米家碗米線加料

夾到發泡膠叫個店長黎
個店長一句撻埋黎 咁你想點丫?
我
次次黎親魚米家食都加料

邊到影到係魚米家呀

Call食環啦
咁撚臭串

墨魚滑

放大左

食環